個個喺度講牛三

即係仲有排升